[突發] youtuber大J 用簡體字

强?

得樓主呢d on9仔先會去睇

大陸人唔用簡體字用乜?

强佢老母

咪撚亂咁擺啲垃圾上黎啦
乜柒都開post
冇人想知呀

呢個好似係異體字唔係簡體字